【達哥新年特備節目】打爆年獸,一野轟到佢稀巴爛!

達哥 番來啦

一齊睇？

打爆黎鷹🤣🤣🤣

無問題~

終於可以聽下佢把聲

有冇人知條撚樣有冇入去睇黃子華？

🤣🤣🤣

收皮啦，慢慢繼續關注啦屌

其實我都唔明點解係都要擺達哥上枱
你鐘意睇達哥，到底係鐘意佢用繁體字打機，定鐘意睇佢宣揚你想講既政治訊息定純粹就係鐘意睇達哥打機，覺得佢好笑

仲有政治取態係個人選擇，點解係都要迫9人表態，我認為達哥表態都ok，唔表態都應該尊重，佢有佢既做法，唔係香港所有野都要同政治掛勾

9號我都會去，甚至達哥都可能會去，但唔代表佢要大大聲話比人知佢支持/反對呢件事

我見到佢!!

金塔啲骨都比人起返出黎鞭

達哥一早表咗態仲俾人一路屈緊，反而連登仔肯同達哥道歉未?

黎鷹真係好衰
對住子華就縮埋一舊 驚咗子華名氣
對住出真兄弟就出幾個ig story冷嘲熱諷

黎鷹改名做黎狗啦
出賣兄弟唔死冇用
達哥以後唔好搵佢打機

知唔知牙達點撚解唔知會聲黎鷹！
因為牙達顧意兄弟情，比返少少面佢，費事當年屌柒黎鷹

呢個post好似有手足搵到達狗嘅隱藏意思其實一早表咗態

可唔可以尊重下達哥，好嗎

典解唔直播打

達哥先啱

謝謝你

POST 番呢件長毛狗去打機台啦

邊能到打機台呀

遊戲台/直播台 呀柒頭

遊戲係咪一定要打機呀
直播係咪一定要打機呀

收檔啦咁多時間重睇人打機咁on9既人都有
自己打啦

拉

睇黎最近一直試水溫

收檔啦咁多時間重睇人拍戲咁on9既人都有
自己拍啦

真
達哥冇出錢買打手

邊有

KEN Chow
19 minutes ago
支持達哥重新直播,唔好再講新聞啦
做個中立人仲好

真,好彩樓豬Olivier_吉魯明達哥,係真兄弟

寧願佢FIFA唔再講新聞
講生活點滴都好

cc台吹雞吹到黃子華三千萬票房
真香 淪落人十年都冇三千萬票房

達哥十年粉 jtv時期十幾人已經睇緊

梁天琦套記錄片仲要俾人不停免費咁樣消費

唉，達哥今次真係冤枉好人

你條屎忽鬼

樓主真兄弟
達哥會明

真兄弟不會放在心中

高調走係為咗俾人氹測試存在感

低調unfollow係永遠嘅絕交

我支持達哥
你現在可以屈藍了

P 係拉唔到

多數P牌智力都係有番咁上下

佢一早就明白我心意

主流民意都係支持達哥的

達哥唔放棄我地
我地都唔會放棄達哥💪

黃子華2.0 不了

樓主以前成日曲線反達
到人真反 挽回唔到😂

達哥七宗罪去咗邊

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

兄弟爬山💪💪

冇左黎鷹

唉

如果你知達哥推左幾多JOB 你一定唔敢串佢

已被搬去遊戲台

連仔都係達粉 好多達哥POST都SET左上唔到熱

憑直播打機上位的達哥林慧韡，近年有多線發展，又拍廣告又拍電影，2014 年更成為手機遊戲公司副總裁，做出名氣。奧柏中國（8148）投資 800 萬元搞手機遊戲，找來達哥開設手機遊戲公司「達魂製作」（Touch Fun Productions）出任公司 CEO，冀招兵買緊，尋找本地人才，一同製作出本地原創手機遊戲，預計 2018 年第 4 季推出。

出未,好想玩

重課左 達哥係蝕住做
良心本土企業

屌 唔撚係真係隻爆擊英雄下話

過年梗係睇達哥打年獸

認同

不了

達粉仆街啲定阻膠仆街啲?